其實大家有冇諗過

我岩岩發夢夢見其實佢而家立左呢條例所有蒙面法，佢係咪都拉既時候。點解唔試下所有人都淨係蒙面但唔做野由得佢地拉。唔好反抗。打個比如，唔好話一百萬，二百萬人上街。當你10萬人全部都係大學生既醫生，律師，所有未來香港既社會棟樑。香港有幾多間差館，臭格擺得幾多人。佢地一定唔會夠地方。不過好明顯就係係呢個方法之前要通知晒所有身邊嘅人起碼佢哋會知道你會去咗邊如果搵唔到你就知咩事？
講得唔岩聽可以小我，只不過我覺得而家係咪都拉，咁睇下佢當有咁多人自願比佢拉既時候又拉得幾多人。同佢玩大d姐。

好撚煩 個個星期都有人吹風做送頭師

個個都帶緊係唔驚

交通問題 極緊要

我明個個都帶緊，但係我個意思係直頭咩裝備都唔帶淨蒙面全部企定定任佢拉。咁睇下狗仔又做得d乜

你明唔明，佢唔需要個個人都拉咖，搵啲人拉咗，個法官係紅嘅，真係判你坐十碌，之後呢？你賠返俾佢地？
我當你塞爆咗監倉，到時送埋上深圳都得啦，拉撚曬啲勇武已經可以推送中
又或者香港嚟到呢個階段，都變香港市啦，仲洗撚玩咩

你以為佢依家拉嗰啲，好多真係有做過啲乜嘢咩，只係跑唔切/純濫捕，告你非法集結/暴動

五年前你訓左？
佔中清場坐係度比佢拉，佢咪又係淨拉幾十個
班狗識選擇性執法嫁
同埋，屌佢老母家下比佢地捉到會打傷你嫁
又要義務律師加大workload